有無巴絲知到隻企鵝幾點出

好心急呀～

業績好咪5點，差咪7點

5點幾,6點就有消息